<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Vanilla wooden bridge.
	Оригинал: мост -->
  <Bridge.label>деревянный мост</Bridge.label>
  <!-- Оригинал: ...можно располагать над водой... -->
  <Bridge.description>Плоский деревянный настил на сваях, который можно располагать над неглубокой водой. Выдерживает лишь лёгкие сооружения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</Bridge.description>
  <!-- EN: While there is no language-based script about bridge generation, all new bridges are named automatically like:
	"material_bridge" for light bridges;
	"material_bridge_(Type)" for heavy bridges;
	"material_deep water bridge_(Type)" for deep water bridges;
	And descriptions are identical (description base):
	RU: Пока мы не напишем международный генератор названий, все мосты из новых материалов автоматически будут именоваться по схеме:
	"материал_bridge" для лёгких мостов;
	"материал_bridge_(Тип)" для крепких мостов;
	"материал_deep water bridge_(Тип)" для глубоководных мостов;
	И у всех одинаковое описание (description base):
	Description base: A flat surface of the chosen material on supportive beams which can be built over water. You can even build heavy structures on these bridges, but be careful, they are still fragile. If a bridge falls, buildings on top of it fall as well.
	Heavy stone bridges.
	EN: jade bridge (StoneTile) -->
  <HeavyBridgeJade.label>мост с нефритовой плиткой</HeavyBridgeJade.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeJade.description>Плоский нефритовый настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeJade.description>
  <!-- EN: jade bridge (FlagStone) -->
  <HeavyBridgeJadeFlagstone.label>мост из узорчатого нефрита</HeavyBridgeJadeFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeJadeFlagstone.description>Плоский нефритовый настил с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeJadeFlagstone.description>
  <!-- Пока не решена пробема укладки плитки на мосты, описания скорректированы в сторону узора.
	EN: sandstone bridge -->
  <HeavyBridgeSandstone.label>мост с плиткой из песчаника</HeavyBridgeSandstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSandstone.description>Плоский настил из песчаника, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSandstone.description>
  <!-- EN: sandstone bridge (FlagStone) -->
  <HeavyBridgeSandstoneFlagstone.label>мост из узорчатого песчаника</HeavyBridgeSandstoneFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSandstoneFlagstone.description>Плоский настил из песчаника, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSandstoneFlagstone.description>
  <!-- EN: granite bridge -->
  <HeavyBridgeGranite.label>мост с гранитной плиткой</HeavyBridgeGranite.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeGranite.description>Плоский гранитный настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeGranite.description>
  <!-- EN: granite bridge (FlagStone) -->
  <HeavyBridgeGraniteFlagstone.label>мост из узорчатого гранита</HeavyBridgeGraniteFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeGraniteFlagstone.description>Плоский гранитный настил с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeGraniteFlagstone.description>
  <!-- EN: limestone bridge -->
  <HeavyBridgeLimestone.label>мост с плиткой из известняка</HeavyBridgeLimestone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeLimestone.description>Плоский настил из известняка, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeLimestone.description>
  <!-- EN: limestone bridge (FlagStone) -->
  <HeavyBridgeLimestoneFlagstone.label>мост из узорчатого известняка</HeavyBridgeLimestoneFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeLimestoneFlagstone.description>Плоский настил из известняка, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeLimestoneFlagstone.description>
  <!-- EN: slate bridge -->
  <HeavyBridgeSlate.label>мост с плиткой из сланца</HeavyBridgeSlate.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSlate.description>Плоский настил из сланца, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSlate.description>
  <!-- EN: slate bridge (FlagStone) -->
  <HeavyBridgeSlateFlagstone.label>мост из узорчатого сланца</HeavyBridgeSlateFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSlateFlagstone.description>Плоский настил из сланца, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSlateFlagstone.description>
  <!-- EN: marble bridge -->
  <HeavyBridgeMarble.label>мост с мраморной плиткой</HeavyBridgeMarble.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeMarble.description>Плоский мраморный настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeMarble.description>
  <!-- EN: marble bridge (FlagStone) -->
  <HeavyBridgeMarbleFlagstone.label>мост из узорчатого мрамора</HeavyBridgeMarbleFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeMarbleFlagstone.description>Плоский мраморный настил с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeMarbleFlagstone.description>
  <!-- Heavy metal bridges \m/_
	EN: silver bridge (FloorTile) -->
  <HeavyBridgeSilver.label>мост из полированного серебра</HeavyBridgeSilver.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSilver.description>Плоский серебряный настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSilver.description>
  <!-- EN: silver bridge (PavedTile) -->
  <HeavyBridgeSilverPavedTile.label>мост из матового серебра</HeavyBridgeSilverPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSilverPavedTile.description>Плоский серебряный настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSilverPavedTile.description>
  <!-- EN: silver bridge (Sterile) -->
  <HeavyBridgeSilverSterile.label>мост со стерильным покрытием</HeavyBridgeSilverSterile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSilverSterile.description>Плоский серебряный настил со стерильным покрытием, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSilverSterile.description>
  <!-- EN: gold bridge (FloorTile) -->
  <HeavyBridgeGold.label>мост из полированного золота</HeavyBridgeGold.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeGold.description>Плоский золотой настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeGold.description>
  <!-- EN: gold bridge (PavedTile) -->
  <HeavyBridgeGoldPavedTile.label>мост из матового золота</HeavyBridgeGoldPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeGoldPavedTile.description>Плоский золотой настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeGoldPavedTile.description>
  <!-- EN: steel bridge -->
  <HeavyBridgeSteel.label>мост из полированной стали</HeavyBridgeSteel.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSteel.description>Плоский стальной настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSteel.description>
  <!-- EN: steel bridge (Concrete) -->
  <HeavyBridgeSteelConcrete.label>железобетонный мост</HeavyBridgeSteelConcrete.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSteelConcrete.description>Плоский настил из быстрозаливного бетона, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSteelConcrete.description>
  <!-- EN: steel bridge (PavedTile) -->
  <HeavyBridgeSteelPavedTile.label>мост из матовой стали</HeavyBridgeSteelPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeSteelPavedTile.description>Плоский стальной настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeSteelPavedTile.description>
  <!-- EN: plasteel bridge -->
  <HeavyBridgePlasteel.label>мост из полированной пластали</HeavyBridgePlasteel.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgePlasteel.description>Ровный пласталевый настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgePlasteel.description>
  <!-- EN: plasteel bridge (PavedTile) -->
  <HeavyBridgePlasteelPavedTile.label>мост из матовой пластали</HeavyBridgePlasteelPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgePlasteelPavedTile.description>Ровный пласталевый настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgePlasteelPavedTile.description>
  <!-- EN: uranium bridge (FloorTile) -->
  <HeavyBridgeUranium.label>мост из полированного урана</HeavyBridgeUranium.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeUranium.description>Плоский урановый настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeUranium.description>
  <!-- EN: uranium bridge (PavedTile) -->
  <HeavyBridgeUraniumPavedTile.label>мост из матового урана</HeavyBridgeUraniumPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeUraniumPavedTile.description>Плоский урановый настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeUraniumPavedTile.description>
  <!-- Deep water stone bridges.
	EN: jade deep water bridge (StoneTile) -->
  <DeepWaterBridgeJade.label>глубоководный мост с нефритовой плиткой</DeepWaterBridgeJade.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeJade.description>Плоский нефритовый настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeJade.description>
  <!-- EN: jade deep water bridge (FlagStone) -->
  <DeepWaterBridgeJadeFlagstone.label>глубоководный мост из узорчатого нефрита</DeepWaterBridgeJadeFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeJadeFlagstone.description>Плоский нефритовый настил с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeJadeFlagstone.description>
  <!-- EN: sandstone deep water bridge -->
  <DeepWaterBridgeSandstone.label>глубоководный мост с плиткой из песчаника</DeepWaterBridgeSandstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSandstone.description>Плоский настил из песчаника, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSandstone.description>
  <!-- EN: sandstone deep water bridge (FlagStone) -->
  <DeepWaterBridgeSandstoneFlagstone.label>глубоководный мост из узорчатого песчаника</DeepWaterBridgeSandstoneFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSandstoneFlagstone.description>Плоский настил из песчаника, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSandstoneFlagstone.description>
  <!-- EN: granite deep water bridge -->
  <DeepWaterBridgeGranite.label>глубоководный мост с гранитной плиткой</DeepWaterBridgeGranite.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeGranite.description>Плоский гранитный настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeGranite.description>
  <!-- EN: granite deep water bridge (FlagStone) -->
  <DeepWaterBridgeGraniteFlagstone.label>глубоководный мост из узорчатого гранита</DeepWaterBridgeGraniteFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeGraniteFlagstone.description>Плоский гранитный настил с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeGraniteFlagstone.description>
  <!-- EN: limestone deep water bridge -->
  <DeepWaterBridgeLimestone.label>глубоководный мост с плиткой из известняка</DeepWaterBridgeLimestone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeLimestone.description>Плоский настил из известняка, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeLimestone.description>
  <!-- EN: limestone deep water bridge (FlagStone) -->
  <DeepWaterBridgeLimestoneFlagstone.label>глубоководный мост из узорчатого известняка</DeepWaterBridgeLimestoneFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeLimestoneFlagstone.description>Плоский настил из известняка, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeLimestoneFlagstone.description>
  <!-- EN: slate deep water bridge -->
  <DeepWaterBridgeSlate.label>глубоководный мост с плиткой из сланца</DeepWaterBridgeSlate.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSlate.description>Плоский настил из сланца, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSlate.description>
  <!-- EN: slate deep water bridge (FlagStone) -->
  <DeepWaterBridgeSlateFlagstone.label>глубоководный мост из узорчатого сланца</DeepWaterBridgeSlateFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSlateFlagstone.description>Плоский настил из сланца, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSlateFlagstone.description>
  <!-- EN: marble deep water bridge -->
  <DeepWaterBridgeMarble.label>глубоководный мост с мраморной плиткой</DeepWaterBridgeMarble.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeMarble.description>Плоский мраморный настил с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeMarble.description>
  <!-- EN: marble deep water bridge (FlagStone) -->
  <DeepWaterBridgeMarbleFlagstone.label>глубоководный мост из узорчатого мрамора</DeepWaterBridgeMarbleFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeMarbleFlagstone.description>Плоский мраморный настил с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeMarbleFlagstone.description>
  <!-- Deep water bridges of metal.
	EN: silver deep water bridge (FloorTile) -->
  <DeepWaterBridgeSilver.label>глубоководный мост из полированного серебра</DeepWaterBridgeSilver.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSilver.description>Плоский серебряный настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSilver.description>
  <!-- EN: silver deep water bridge (PavedTile) -->
  <DeepWaterBridgeSilverPavedTile.label>глубоководный мост из матового серебра</DeepWaterBridgeSilverPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSilverPavedTile.description>Плоский серебряный настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSilverPavedTile.description>
  <!-- EN: silver deep water bridge (Sterile) -->
  <DeepWaterBridgeSilverSterile.label>глубоководный мост со стерильным покрытием</DeepWaterBridgeSilverSterile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSilverSterile.description>Плоский серебряный настил со стерильным покрытием, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSilverSterile.description>
  <!-- EN: gold deep water bridge (FloorTile) -->
  <DeepWaterBridgeGold.label>глубоководный мост из полированного золота</DeepWaterBridgeGold.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeGold.description>Плоский золотой настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeGold.description>
  <!-- EN: gold deep water bridge (PavedTile) -->
  <DeepWaterBridgeGoldPavedTile.label>глубоководный мост из матового золота</DeepWaterBridgeGoldPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeGoldPavedTile.description>Плоский золотой настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeGoldPavedTile.description>
  <!-- EN: steel deep water bridge -->
  <DeepWaterBridgeSteel.label>глубоководный мост из полированной стали</DeepWaterBridgeSteel.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSteel.description>Плоский стальной настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSteel.description>
  <!-- EN: steel deep water bridge (Concrete) -->
  <DeepWaterBridgeSteelConcrete.label>глубоководный железобетонный мост</DeepWaterBridgeSteelConcrete.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSteelConcrete.description>Плоский настил из быстрозаливного бетона, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSteelConcrete.description>
  <!-- EN: steel deep water bridge (PavedTile) -->
  <DeepWaterBridgeSteelPavedTile.label>глубоководный мост из матовой стали</DeepWaterBridgeSteelPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeSteelPavedTile.description>Плоский стальной настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeSteelPavedTile.description>
  <!-- EN: plasteel deep water bridge -->
  <DeepWaterBridgePlasteel.label>глубоководный мост из полированной пластали</DeepWaterBridgePlasteel.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgePlasteel.description>Ровный пласталевый настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgePlasteel.description>
  <!-- EN: plasteel deep water bridge (PavedTile) -->
  <DeepWaterBridgePlasteelPavedTile.label>глубоководный мост из матовой пластали</DeepWaterBridgePlasteelPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgePlasteelPavedTile.description>Ровный пласталевый настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgePlasteelPavedTile.description>
  <!-- EN: uranium deep water bridge (FloorTile) -->
  <DeepWaterBridgeUranium.label>глубоководный мост из полированного урана</DeepWaterBridgeUranium.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeUranium.description>Плоский урановый настил с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeUranium.description>
  <!-- EN: uranium deep water bridge (PavedTile) -->
  <DeepWaterBridgeUraniumPavedTile.label>глубоководный мост из матового урана</DeepWaterBridgeUraniumPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeUraniumPavedTile.description>Плоский урановый настил с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeUraniumPavedTile.description>
  <!-- For material from "Concrete Walls" mod by Porohkun.
	EN: concrete slab bridge (StoneTile) -->
  <HeavyBridgeConcreteSlab.label>мост с плиткой из керамобетона</HeavyBridgeConcreteSlab.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeConcreteSlab.description>Плоский настил из керамобетона, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeConcreteSlab.description>
  <!-- EN: concrete slab (FlagStone) -->
  <HeavyBridgeConcreteSlabFlagstone.label>мост из узорчатого керамобетона</HeavyBridgeConcreteSlabFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeConcreteSlabFlagstone.description>Плоский настил из керамобетона, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeConcreteSlabFlagstone.description>
  <!-- EN: concrete slab deep water bridge (StoneTile) -->
  <DeepWaterBridgeConcreteSlab.label>глубоководный мост с плиткой из керамобетона</DeepWaterBridgeConcreteSlab.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeConcreteSlab.description>Плоский настил из керамобетона, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeConcreteSlab.description>
  <!-- EN: concrete slab deep water bridge (FlagStone) -->
  <DeepWaterBridgeConcreteSlabFlagstone.label>глубоководный мост из узорчатого керамобетона</DeepWaterBridgeConcreteSlabFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeConcreteSlabFlagstone.description>Плоский настил из керамобетона, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeConcreteSlabFlagstone.description>
  <!-- For materials from "Rim of Madness Bones" mod by Sihv.
	Bone.
	EN: bone bridge -->
  <WoodenBridgeBoneItem.label>костяной мост</WoodenBridgeBoneItem.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <WoodenBridgeBoneItem.description>Плоский костяной настил на сваях, который можно располагать над неглубокой водой. Выдерживает лишь лёгкие сооружения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</WoodenBridgeBoneItem.description>
  <!-- Bonecrete.
	EN: bonecrete bridge (StoneTile) -->
  <HeavyBridgeBonecrete.label>мост с плиткой из костяного бетона</HeavyBridgeBonecrete.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeBonecrete.description>Плоский настил из костяного бетона, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeBonecrete.description>
  <!-- EN: bonecrete bridge (FlagStone) -->
  <HeavyBridgeBonecreteFlagstone.label>мост из узорчатого костяного бетона</HeavyBridgeBonecreteFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeBonecreteFlagstone.description>Плоский настил из костяного бетона, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeBonecreteFlagstone.description>
  <!-- EN: bonecrete deep water bridge (StoneTile) -->
  <DeepWaterBridgeBonecrete.label>глубоководный мост с плиткой из костяного бетона</DeepWaterBridgeBonecrete.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeBonecrete.description>Плоский настил из костяного бетона, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeBonecrete.description>
  <!-- EN: bonecrete deep water bridge (FlagStone) -->
  <DeepWaterBridgeBonecreteFlagstone.label>глубоководный мост из узорчатого костяного бетона</DeepWaterBridgeBonecreteFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeBonecreteFlagstone.description>Плоский настил из костяного бетона, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeBonecreteFlagstone.description>
  <!-- Bone ash.
	EN: bone ash bridge (StoneTile) -->
  <HeavyBridgeBoneChina.label>мост с фарфоровой плиткой</HeavyBridgeBoneChina.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeBoneChina.description>Плоский настил из фарфора, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeBoneChina.description>
  <!-- EN: bone ash bridge (FlagStone) -->
  <HeavyBridgeBoneChinaFlagstone.label>мост из узорчатого фарфора</HeavyBridgeBoneChinaFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeBoneChinaFlagstone.description>Плоский настил из фарфора, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeBoneChinaFlagstone.description>
  <!-- EN: bone ash deep water bridge (StoneTile) -->
  <DeepWaterBridgeBoneChina.label>глубоководный мост с фарфоровой плиткой</DeepWaterBridgeBoneChina.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeBoneChina.description>Плоский настил из фарфора, с рисунком под средневековую плитку, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeBoneChina.description>
  <!-- EN: bone ash deep water bridge (FlagStone) -->
  <DeepWaterBridgeBoneChinaFlagstone.label>глубоководный мост из узорчатого фарфора</DeepWaterBridgeBoneChinaFlagstone.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeBoneChinaFlagstone.description>Плоский настил из фарфора, с рисунком под дикий камень, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeBoneChinaFlagstone.description>
  <!-- Calcium polymer.
	EN: calcium polymer bridge (FloorTile) -->
  <HeavyBridgeBonePlastic.label>мост из гладкого кальциевого полимера</HeavyBridgeBonePlastic.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeBonePlastic.description>Плоский настил из кальциевого полимера, с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeBonePlastic.description>
  <!-- EN: calcium polymer bridge (PavedTile) -->
  <HeavyBridgeBonePlasticPavedTile.label>мост из матового кальциевого полимера</HeavyBridgeBonePlasticPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeBonePlasticPavedTile.description>Плоский настил из кальциевого полимера, с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeBonePlasticPavedTile.description>
  <!-- EN: calcium polymer deep water bridge (FloorTile) -->
  <DeepWaterBridgeBonePlastic.label>глубоководный мост из гладкого кальциевого полимера</DeepWaterBridgeBonePlastic.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeBonePlastic.description>Плоский настил из кальциевого полимера, с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeBonePlastic.description>
  <!-- EN: calcium polymer deep water bridge (PavedTile) -->
  <DeepWaterBridgeBonePlasticPavedTile.label>глубоководный мост из матового кальциевого полимера</DeepWaterBridgeBonePlasticPavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeBonePlasticPavedTile.description>Плоский настил из кальциевого полимера, с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeBonePlasticPavedTile.description>
  <!-- For materials from "Rimefeller" mod by Dubwise.
	Synthylene.
	EN: Synthylene bridge -->
  <WoodenBridgeSynthylene.label>пластиковый мост</WoodenBridgeSynthylene.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <WoodenBridgeSynthylene.description>Плоский синтеленовый настил на сваях, который можно располагать над неглубокой водой. Выдерживает лишь лёгкие сооружения. Будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</WoodenBridgeSynthylene.description>
  <!-- Synthamide Composite.
	EN: Synthamide Composite bridge (FloorTile) -->
  <HeavyBridgeFiberComposite.label>мост из гладкого синтамидового полимера</HeavyBridgeFiberComposite.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeFiberComposite.description>Плоский настил из синтамидового полимера, с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeFiberComposite.description>
  <!-- EN: Synthamide Composite bridge (PavedTile) -->
  <HeavyBridgeFiberCompositePavedTile.label>мост из матового синтамидового полимера</HeavyBridgeFiberCompositePavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <HeavyBridgeFiberCompositePavedTile.description>Плоский настил из синтамидового полимера, с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над неглубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</HeavyBridgeFiberCompositePavedTile.description>
  <!-- EN: Synthamide Composite deep water bridge (FloorTile) -->
  <DeepWaterBridgeFiberComposite.label>глубоководный мост из гладкого синтамидового полимера</DeepWaterBridgeFiberComposite.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeFiberComposite.description>Плоский настил из синтамидового полимера, с отполированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeFiberComposite.description>
  <!-- EN: Synthamide Composite deep water bridge (PavedTile) -->
  <DeepWaterBridgeFiberCompositePavedTile.label>глубоководный мост из матового синтамидового полимера</DeepWaterBridgeFiberCompositePavedTile.label>
  <!-- EN: (description base, see above) -->
  <DeepWaterBridgeFiberCompositePavedTile.description>Плоский настил из синтамидового полимера, с матированной поверхностью, на армированных сваях. Можно располагать над глубокой водой, выдерживает даже тяжёлые строения. Но будьте осторожны: если мост рухнет, то вместе с ним рухнет и то, что на нём стоит.</DeepWaterBridgeFiberCompositePavedTile.description>
</LanguageData>
